睇完袁國勇教授個倉鼠實驗、即刻哭能咗

有戴口罩 傳比無戴罩 = 66%

無戴罩 傳比有戴罩 = 33%

屌你咁戴黎把撚 同叫雞會中愛滋一樣

戴唔戴套都有機會中 咁老西都唔戴啦

屌 不嬲都係講機率架啦
做左可以減低風險已經夠

其實外國人係岩 唔帶

咁有冇講有戴罩傳俾有戴罩既機率？
淨係列個兩項數據代表唔到真實情況

美國人始終有遠見

一齊戴=16.7%

反正一樣 建議樓豬快d同病毒打茄輪

毒撚成為最大贏家

喊出黎, 一係有 一係無, 就咁簡單, 屌佢載左都係.....有呀!!

你去龍門冰室食飯

感染者由入黎坐係到 除罩食飯 到上罩埋單

附近既人已經有 54.1719% 感染

賭戴罩可以降到感染機率，

不如賭會唔會遇到感染者好過

其實66% 已經好好，因為隻病毒會幾何級數傳染
如果個個戴得番16% 根本好有幫助

個資料係
無 to 無 = 66%
無 to 有 = 33%
有 to 有 = 17%

遇到感染者機率
同戴罩感染機率
無人話唔可以一齊計

戴埋罩將個感染機率再乘細啲唔好咩

咪係
跟本任何可以減低機率嘅都應該盡量做
減得幾多得幾多

成班戇鳩見唔係包生仔就懶得做

樓主文科仔 摺埋好嘛

倉鼠點戴口罩

美國夠係咁 你係咪反美國？

美國大撚晒唔反得？
惡撚過共產黨

錯嘅野都要盲撐
係咪戇鳩架

跟美國人實無死

樓主盲撚左

無戴罩同有戴罩比感染比例相差接近三倍 都叫無用

講真，用0.01 同 0.03你feel撚到分別咩

美國人比華人同亞洲人真係優秀好多